QCM 1 - Qu'est-ce que Java ?
	d)Un langage de programmation;

QCM 2 - Qu'elle est la particularité du langage Java ?
	c)Un langage fortement typé;
	d)Un langage facilement portatif;


QCM 3 - Qu'est-ce qu'une JVM ?
	c)Java Virtual Machine;


QCM 4 - Que fait une JVM ?
	b)C'est l'environnement d’exécution de Java;


QCM 5 - Qu'est-ce qu'un JDK ?
	d)Il compile le code;
	e)Elle met à disposition des libraires et des APIs;



QCM 6 - Qu'est-ce que le ByteCode ?
	d)Du code compilé;


QCM 7 - Qu'est-ce qu'une class Main ?
	a)Le point d'entrée de mon programme;
	


QCM 8 - Que fait le code
String monMot = "Tintin";

	e)Il déclare et initialise une chaîne de caractères contenant "Tintin";



QCM 9 - Que fait le code

String monMot = "Tintin";
System.out.println("monMot");

	d)Il affiche "monMot";


QCM 10 - Qu'affiche le code
for(int i = 0; i <= 5; i++){
        System.out.print(i + " ");
    }

    d)0 1 2 3 4 5 ;